好掛住你

好掛住ex

掛住人咪去揾人囉

比人block了

開個另外一個acc

我都好掛住你